(再開)hall雞 你問我答

躝啦

咪撚戇鳩啦屌你老母

Hell雞打唔打友誼波
榮光盃 以波會友 撐morey